# **BRICONSEJOS PAU TOMÉ**

RTFM
man comanda
comanda --help
apropos paraula

Nom sense espais, símbols estranys o accents. (només alfanumèrics angles)

Llegir i documentar els errors.
Fer captura dels errors si no son a pantalla.

Registrar informacion relevante al problema

Documentar todo
todo el procedimiento
no perder horas

Hacer capturas adientes en cada caso



“apuntar bien con el arma que puedes disparar a la persona equivocada”
si no se pone la extension correcta el sistema no detecta.

Siempre que haya texto en pantalla copiamos el texto en el markdown.

Poner la extension correcta a los archivos.

Vigilar: archivos no tienen el formato correcto por ejemplo un archivo jpeg y se abre con png.

Utilizar el metodo cientifico.



Martes 29 de Octubre 20129:
- Sempre buscar informació a la pàgina oficial als llocs d'orgiens oficials o que siguin fiables.
